中大工程系“迷你龍”羅同學你個安全套過期未？

羅同學（中大二年級工程系）：「我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！」

中大免費「派套」，學生埋怨「出唔到」。香港中文大學新亞書院學生會最近成功爭取在校內一部自動售賣機內放置安全套，供同學免費領取，藉此宣揚安全性行為，不過「免費套」推出僅兩周，自動售賣機便懷疑失靈，有學生連番按動按鈕也無法取出安全套，希望自動售賣機盡快回復正常，又指對「免費套」表示歡迎，聲稱要取來「傍身」。新亞書院學生會回應指，會盡快了解自動售賣機有否故障及聯絡代理商派員檢查。
中大逸夫書院學生會早於一一年曾向校方爭取要求「賣套」，至去年「中大性別關注組」成功爭取在中大本部范克廉樓一部自動售賣機免費派套。中大新亞書院學生會今年則「照辦煮碗」，兩星期前經衞生署紅絲帶中心提供四百個安全套，分批放置於新亞書院樂群館梁雄姬樓的自動售賣機，予同學免費領取，反應頗為踴躍，昨日所見，機內僅剩不足十個安全套。

不過本報記者昨嘗試領取安全套時，懷疑自動售賣機失靈，連番在控制面板按動「免費套」的編號，也未能成功取出安全套，有學生出手相助時也同樣不得要領，聲稱早前未曾遇過「出唔到」的情況，希望自動售賣機盡快回復正常。

而中大學生普遍對「免費套」表示歡迎，有男同學指安全套是性行為的工具，當有性需要時，就要用到，並非淫褻物品，故支持學生會在校內免費派發安全套，甚至聲稱自己都有取一個來「傍身」。有女同學亦指大學生已是成年人，有性需要也很正常，可在校內免費領取安全套，反而可令性行為多一重安全保障，又指學生會應多宣傳，讓更多同學知悉。有內地學生也認為，在校內派發安全套並非稀奇事，不會有損校譽。

喺zoom用咗

男主角發現

又bin

原來已經成六年前
時光飛逝

好耐無見過呢個post

成日凝住唔係好耐 黃心凌巴打一兩年前鞭過咁

我諗起啲人改圖改做大岩蛇tee

佢好耐無bin迷你龍

用撚左啦屌你老母

有冇用撚埋右

做咗阿爺啦